香港已經走緊同委內瑞拉同一條路

委內瑞拉以為有石油就可同美國死過，私有化所以外國企業，而且佢國內石油既品質仲係貴價果種，唔怕自己無市場，點知真係俾人制裁到無市場

錯 係慘過委內瑞拉 油係實物 香港係冇實物賣黎吊命

同委內瑞拉一樣，香港無生產，所有野都靠入口，無糧食供應，收入靠國外為主，好明顯香港同委國處景會一樣

唔會

支那會特供必需品。不過你敢唔敢用係另外一回事

連口罩都劣質，有咩係安全

應該係支那走緊呢條路
以為有香港生金蛋
結果階磚三底都大到底
而人地就一早知你底牌睇你做馬嬲戲

香港人咪食屎囉

無錢你估佢會送你用？你俾貴價買屎水仲叫你日日感恩